艾怡良-如煙

有冇人喜歡聽艾怡良嘅如煙?
第一次聽覺得好油，愈聽愈覺得好聽加上個結他好正，歌聲同結他聲配合得好好

好正